尋晚RTHK live睇到，睇下1:58警察一見對方(黑？) call馬有咩反應。

尋晚RTHK live睇到，睇下1:58警察一見對方(黑？) call馬有咩反應。